[世一爭奪戰]車迷地獄賽程討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

又無人開po

我係free rider

今晚世三會打柒美斯
做世一

世一係安

安

我地好夾

😘

感該改世一登基戰會好d🤦🏻‍♂️

Feel 到今晚安仔要登基啦

最近兩三個月ddg有少少跌watt

我愛你，韋利安。

想走啦

比班豬隊友害

沒有安 怎敢撑Chelsea

H10依排個態
爆都爆唔起

受了精 點解有浸屎味～～

干地應該有聽世三意見

出g佬=解放世三
世三踢唔掂假狗

好on9

今晚就可以分清楚邊D係TRUE BLUE

如果今晚肯出豬蛇正選加出線我迷干到佢離任

接受埋訪問，不滿干地
仲點敢唔聽

tonight live post name?

一諗起可以踢巴狗出局我就興奮到不行了

鏡頭急不及待捕捉美斯淚撒球場的一刻了

今晚0-2

一諗起今晚美斯見到自己比安超越左個樣

今晚扑狗

十六強 安代替美斯做世一
八強 夏狗代替C7做世二

moon左陣最聯post
以為自己入左幾年前車post

四強 古圖代替紐亞做門將世一

望班大帝贏都幾難..

迷摩果班車狗都無佢地咁癲話搵摩狗重建球隊

決賽moses會射入致勝一球擊敗最城拎歐聯
成為chelsea legend

莫拉達你條仆街仔幾時生性
條老婆奴2018未入過波

訓醒未?

傻撚左

唉 希望只係心理上問題 解決到就番生而唔係能力唔夠
咁係最理想情況

本身已經夠資格

Chelsea legend人球

笑到仆街

咁你都諗到

車都唔識打進攻足球

今晚戰術應該由開波攻疤攻到完場
456佢、咁就一定出線

能力一定有不足，淨係講把握力已經係大問題
但最重要問題係佢應該唔覺得自己有咩不足
重成日「分享」埋門貼士

天王山之戰

你見莫奶達入曼狗同馬體個兩球就知佢有能力
但係心態狀態都未調整好

Llk尋日打得好好，又有火又有leadership

希望今晚咁出

H10 G18 W22
A3 K7 F4 M15
R2 天神 真隊

古圖

入士篤城爆贏人再入果球好有功架

今晚戰術
10' Willian
20' Willian
30' Willian

其實我地應該岩d力量型前鋒多d 好似巴哥/哥斯達

而家咁睇G18會適合過M9
起碼佢做支點個位做得好好

爆贏個個廢查黎

莫拉達啲埋門都叫有功架
如果你話頭都可以傾吓
如果係腳嘅真係不敢苟同
佢腳如果真係有功架而家入球數起碼多五球同2018波已入

kante bb好cute
見記者會多人唔敢入

有能力有才華嘅毒撚

好似我咁

扮毒食女就係依款

近日，著名財經雜誌《福布斯》公佈左最新嘅世界富豪榜，而其中亦都包括一份「體育富豪榜」。呢份榜單入面可以睇到擁有體育隊伍嘅富豪財力排名，其中5位擁有NBA球隊、4位擁有足球隊等等，而咁樣亦都正正反映出NBA嘅價值近年有幾大嘅提升，另外足球作為世界最受歡迎嘅體育運動亦係富豪門鍾意投資嘅地方。

7. Roman Abramovich

淨資產: 108億美元

擁有隊伍: 車路士(英超)

Kante真毒

tonight che dog's ideal lineup :

Hazard Giroud Willian
Alonso Kante Cesc Moses
Rudiger Christensen Azp
Courtois

Conte's idea of football :

Pedro Hazard Willian
Alonso Kante Bakayoko Moses
Cahill Christensen Azp
Courtois

食屎啦垃圾

清潔工

閪女人幫你日日賺

Conte Out

今晚出艾馬臣就好

迪加好交戲

干地咁保守唔會啦

突然覺得迪馬提奧當年決賽出Bertrand真係好有吉士

球場幾萬人又敢踢

阿狗好癲
唔好得罪佢地了

冇人

窄射達

冇得唔出阿朗啦 要靠佢罰球

幾時睇到zappa 同 艾馬臣隻翼齊飛

艾馬臣＋沙巴狗
夏狗＋bailey

屌你老味，呢張2隻黑鬼行出黎果陣笑撚死

真係好on9

呢張正

最緊要咪撚出巴卡

過癮

拍呢d做乜撚嘢

多行不義必自斃
我又爆下先

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

屌on9多蒙特都爆埋一份

躝

咁長咪quote佢啦

獎盃list d年份 笑死

今晚到疤畀人爆

抵鳩佢地死班柒頭獌 日撚日屌人爆閘
仲成日話之前高登唔會咁多小學雞爆閘
果時高登最撚小學雞爆人閘先就係班
死獌狗 仲要咒鳩人空難死
但係以加講撚到車狗係爆閘同咒人空難死先河咁

獌狗

爆左車第一post既內容入去

笑4

今晚出到線我戒J半年

咁你可以打定飛機先

Chelsea can dump Barcelona out of Champions League if we keep our cool, says Willian

“The past shows that Chelsea have never lost against Barcelona with 11 men. It is vital we keep all 11 on the pitch until the end of the game.

“We must still play with the same level of intensity as the first leg, no doubt. We have to do a similar game as we did in the first match. We made it difficult for them.

“I believe we can do the same job against them on their own ground as we did at Stamford Bridge. We will go for it.

“I want to go through to the next round and I aim to provide the best of my football to try to help my team-mates. I think we can cause a surprise to everyone.”

To beat Crystal Palace before we played Barcelona was really important for us and our confidence.

“There are a lot of things we want to achieve this season and we can’t go up and down in our performances. We have set a standard and have to stay there from now until the end.

“There are eight games to play in the Premier League as well as matches in both the Champions League and FA Cup competitions, so we have to remain at our best.”

“When I joined Chelsea, it was in my mind to win trophies and the Champions League was one of my ambitions because they are such a big club.

“We want to win things every year because that is the profile of the club, they always want to win here, there is always a winning mentality.

“I have won two Premier League trophies and the League Cup and of course I want more. So let’s try to do something special in Europe this season.”

The past shows that Chelsea have never lost against Barcelona with 11 men. It is vital we keep all 11 on the pitch until the end of the game.

有骨

魚拉突 啪啪啪

好波

屌你老母巴膠 點個頭都反應遲鈍

手ching爆閘可唔可以唔好貼gif金剛棒
好食data

我較左要主動按先load圖
繼續向獌宣揚車路士先

Hearing some truth to the rumours that Olivier Giroud could start for Chelsea tonight...

出面做乜鳩
成版都係獌po

仆街續左NOW之後冇得睇歐聯
次次都要搵LINK真係慘

痴撚左線

我都想知 CHING可唔可以講吓咩事

獌狗柒到

🔴

今晚到笑鳩我地

賤種曼比人屌到仆街

遠因
獌長期係香港串柒柒

近因
今季初直頭囂張到爆
馬迪摩連奴產生又化學作用
贏波後又成日入big5 除鏝城爆閘

導火線
對猁2:1後成班獌爆猁閘，使猁不滿
獌16強比隊西5 DQ左，魔性盡失
猁忍你好耐報仇爆返獌閘
其他big5 忍你好耐
阿車熱又爆埋一份，一齊宣示主權
爆爆下連多蒙特、鍠馬、疤都入黎抽水，借機貼頭版宣示主權，結果全球爆獌，秒爆

驚閪

（非爆閘）有無車迷手足已經怕左我對抗你地條邊路

J住先

tonight watch = true blue
no watch = MKs

希望今晚有豬腦蛇

我以為得英撚入去

輸俾疤點都唔會柒過輸俾西維爾啦

今晚電話會唔會有link

仆街唔應該轉去NOW 冇得睇歐聯

關你撚事咩

屌 好撚戇鳩 有隻獌狗係咁負評

依條友咩post都出現

有少少想天神唔好出，成日交學費

抽到應

轉做妓嘅話到我哋畀人笑

有隻獌入黎逐個比負評

唔通出雞曉咩

玻璃心

成日拎cahill黎講
事實就係呢個幾月既表現根本同cahill不相百仲

今晚守到輸作客入球都偷笑

agger

由對疤開始cahill場場都俾班柒頭拎黎做醜布

大家醒下先
對家係巴塞
唔好打咁多飛機住先

屌你 輸硬咩

咁我一定true blue中之true blue

嗱嗱嗱 冇話過
贏咗星期五開香檳

要求唔高，入到波就滿意

就係巴塞先打飛機

唔計薩克達個D 疤真係列強之中最有信心個隊啦

我唔想喊住瞓

傑志

佢地又唔諗下要用到cahill黎做比較係幾咁cheap

得罪講句，天神差極都好過雞屌

用雞屌我肯定連波都運唔到上去

今晚車贏出到線
我切乜都得
睇鏝果場已經越睇越灰

你地用腦諗下啦

世界上有幾多球隊可以係魯營逃出生天

chelsea

切爾西

請相信韋利安，今晚係贏硬

英冠祖雲達斯都得啦on9

Deportivo Alavés?

干地用番同一個心態 唔想比人大炒咁柒
守到0-0出局

今晚贏到我願捐我成副身家100蚊去做善事

獌出埋局 根本呢場就無壓力

love post?

傑志=車路士

TEAM NEWS: Preliminary assessments have confirmed that @HKane has damaged lateral ligaments in his right ankle.

The England striker sustained the injury following a challenge in our 4-1 win over Bournemouth on Sunday and is expected to return to First Team training next month.

如果輸一粒先應該會見到442

輸少當贏牙

干地咁迷352 同 343 又點會想見到442啊

再者 佢永遠覺得前鋒得一個位
出個4231俾我地啊

Dortmund would have to pay at least £53 million to Chelsea for the blues to even listen to offers for Michy Batshuayi (BILD)

60m ok

今場贏到我用浸左漒水既電鋸割包皮呀

多毛毛賣人搵咁多，趁依家劏佢一筆啦

今日係大奇蹟日！

西女人又贏

隔多2年曼城買？

準備輸波又俾人爆番閘啦

出mola達，mola mola

留定名都得
#thanksformatic
#五弟

53m拎去打飛機啦

撚有級數咩條友

Matt Law: g sir starts

雞囂好撚慘 成日畀人當稻草人咁打

[Conte生死戰]巴塞隆拿 vs 車路士

u19 4-2

澳廣視官網
澳門人真係好幸福 有得免費睇歐聯
早幾年仲有英超睇

迷g檔會戰勝歸來

好想為英超爭光 證明英超先係第一聯賽

鏝真係好癲 3月中拎到既分數已經係 等同歷屆冠軍既分數一樣咁滯

睇到 雖然唔係澳視 唔識整 但用左其他睇緊

barcelona 2:2 chelsea

messi 77', 85' willian 89' , 90'+

有無ching有唔係sopcast/acestream 的link ??

豬蛇？？！！

安 一個人打兩個位

西班牙隊長

有十一個安我地就sure win啦

黑世三 x2

安連影分身都識 勁撚到

黑世一
白世三
合二為一

No love post?

左路同中間個死基佬防守太弱了

卡吐呢啲咁嘅垃圾踢大賽都成pat屎咁 仲話想踢皇馬

卡吐一線？

唔洗吊干地先，hazard條友真係太少上腳（吊你係有能力架馬！）成日想彈彈波，有時候係work
但係有時候佢係可以推，其實好似willian咁，踢法直接啲仲好，willian應推則推，應彈則彈好過佢好多

完

干狗同美斯咁幻嗲

好

撚仔=先知

conte同messi有計傾

屌 干地同美斯攬頭攬頸

安=真世三

得willian kante alonso giroud踢緊波

我真係好唔鍾意呢條垃圾

法比
Kante幾時先有一個好既拍檔

對李城咪撚輸

Hazard Giroud Pedro
Emerson Kante Drinkwater Zcosta
Rudiger Christensen azp
Caballero

Yes 其他係垃圾

今日m9 都ok

安依場絕對>>>>hazard
Hazard真心好一般 佢做到既野可以多好多

ruidger都睇得出好有heart
係粗糙d

出埋球迷陣都輸3-0
閪女人今個夏天再唔dum錢就永世都唔洗旨意再贏疤

輸俾美斯一個

佢劃撚咗干狗

要搵一個識教進攻啟發達仔既領隊

輸自己

保前4留kante

安一踢逆境波個心態就好撚差

疤唔會踢歐霸

希望呢場波可以大巴大巴車落班高層度
比佢地睇清楚隊波同頂級球隊的差距

牙朗盡哂力 雖然次次講親兩翼都話廢，但牙朗真係俾足120%

2-0之後睇得出安佢自己好有信心決心可以追得返

俾佢撚唔到你唔服啦

接受現實啦，閪女人係唔會科水

再買埋啲二、三線料就等收皮

rudriger= best signing this season?

望住自己條濕鳩後防
點唔灰

其實今場真係輸美斯 美斯同夏三對換 一定係我地贏

安有鬥心

如果齋計表現，輸1粒就合理，美斯係屈
輸三粒真係多謝卡吐

今個夏天賣阿姨又大賺一筆

完 專門聯賽算吧啦

下年繼續領隊想要邊個唔買，省返千令二千萬鎊去起新球場

下年閪女人就咁多野講等降班啦
但要講一句:
Conte Out!!!

咁你不如話唔係抽到巴 抽到西維爾一定我地出線

下下送埋口，世3都識入波啦

輸咗就接受現實
又唔係未輸過
檢討完之前就要清算

法比
干地
牙銘

最廢翼衛死力架

好唔開心,狂派

防我唔敢講 講攻既話真係廢到一個點

hazard跑動好小

今場唔關佢事啦
卡吐天神同法比咁踢法

世三射都入啦 果幾球

呢兩場歐聯好似撞邪咁
兩場加埋4中柱

今場如果出卡巴叔, 未必使輸3球

旨意閪女人科女

我寧願信青訓/眼光足球

我迷夏就對佢好失望 本來期望佢可以帶起隊波
我另願見扭失 都咪傳下企下 柒撚懵懵咁

Hazard 完全唔似打緊決賽.....心諗有波就射啦

其實安已經係全隊最撚勁個個黎

輸到兩球條友放棄左啦

夏三失幾球波差d搞到收皮....

相反安好落力

摩西d出波 仲有法比中場控制 真係睇到想死

2:0 都仲有回防 同追波爆開人
仲想點 3:0自己咁努力都咁樣
點有心機踢呀

唔屌得世三牙
俾人話唔sick波牙

心態決定一切
睇得出佢好想贏

2-0之後佢完全冇放棄到

一踢下風波佢就上身

成日雄心壯志講就話想做豪門，現實就屌你買人就度縮，有一線唔買走左妹到deadline果日簽幾件二線返黎滿足下個領隊塞住佢把口，十足十隔離

佢真係有心想爭金球？而家安仲似係世三

世3今場好頹
安簡迪有heart
法比躝啦

淨係佢隻閪後腳
都可以屌佢十世啦

歷史上有冇一個門將會一場俾人兩次窄位射穿大細

佢頭70分鐘博哂老命去聽，有時跑埋返閘位協防

下年都走啦 講真佢又無所謂

之前聯賽唔出豬sir
今場完全配合唔到黑世三

Matt Law
‏Verified account @Matt_Law_DT

Maybe Courtois should just sign that Chelsea contract before they wonder if he's actually worth it....

咪係，賣撚走佢去蝗啦

唔覺
卡吐廢還廢，兩球都射得好有class

真心對hazard失望 安就真係好有火

講踢得好既 安 簡迪一定有
豬sir有heart 但腳下功夫唔得 幾次安想同佢撞牆佢都俾唔到

成班垃圾唔識踢逆境波
又要學巴塞傳入禁區
又比人完封，又無隊友跟上黎
幾十分鐘都係咁，但係又唔試下射波，下下都要學巴塞傳入去
ON9到
唔掂都唔識轉踢法，幾多次大把位可以一腳抽落去都唔射
衝落底線又唔斬燒味比豬腦，係都要地波傳中，比人截左幾多球
成隊波都踢得衰
輸2-0個陣已經無曬鬥志行行企企
輸3-0個陣跑都唔跑，打反擊3打5，走位又柒，傳波又柒
普通進攻人地7個回曬防，都係得3個係前面，成班係中場線，做乜鬼

車狗累到佢咁

巴塞 2比0緊 美斯咪一樣勤力。
心態問題

牙朗罰球好靚

第三球美斯係望住射 第一球格硬起腳

瞓陣又要做狗了

其實世三卡吐想走咪走囉 無心踢留黎都無意思
拎筆錢換新龍骨算啦

兩球都係對面送埋口咁滯喎，邊有咁撚著數

Hazard 技術一流，但鬥志/上進心九流，打大賽或者逆境波靠佢死硬
如果佢夏天想走，我唔反對，大家好聚好散，以後仍然係我車名宿

Sick波之人:世三成場做咗好多野

想入多幾球追阿朗又唔同既

守龍掰開對腳 同一個錯犯兩次
根本呢3球都唔應該失

再望下個女人達……

其實踢完上場灰啲

係勁既 就靠自己一個帶起隊波啦
失球唔關你事 只少入到波先交到貨啦

美斯呢種質素球員我覺得第一球佢計好晒點射

車狗唔配有世界級進攻球員

有心留的話，續約無問題呀，橫掂要買啱人都唔易
無的話講咩佢地都唔會留架啦

小心俾人話唔識睇波

笑撚死 我係fans都唔勇護到咁

現實係佢地唔知皇馬係咪一定出價，所以咪唔叫走，對佢地黎講進可攻退可守，皇唔出價咪留底

干地死症

上季掂完之後死都要用3後衛
352掂過一場就唔理3721對榜尾都用
假9又係work過一場就有一輪好似一定要用咁
永遠遲換人
換人剩係位換位

講真射門我地仲多 運係差d兩球中柱
攻其實唔算差 係對面把握力好加上我地派膠
特別係第2球

今年完季都幾乎肯定炒硬干地

我依家支持世三走
事實係佢一日留係度
無論係佢/球隊都唔會有突破

賣佢起碼收番筆錢買人
請摩納哥總監番黎打眼光足球

都冇理由屙2次蛋
第1球仲要近底線窄角度格硬射

世三想走 講真留黎都無意思

炒鬼咩，佢自己都唔想留啦，貪呢到鐘意deadline買二線兵同賣主力咩

今場安就真係冇人幫喇
佢中路突破根本冇人mark得住

射就一定係咁射 係睇個龍封唔封到姐

屌 皇馬分分鐘唔出價
其實都無乜必要買佢

今場kante 90分，安85分

安100分啦
佢true blue

差又真係踢得唔差
但輸佐就輸佐架啦
專心聯賽，下年再loop過啦

如果豬腦同佢有默契就好
啲撞牆 俾直線走位
換到好多埋門機會返黎

阿朗左面後上都射左幾腳 摩西算吧啦 基佬都係護波比波多 世三無上 但都比左幾球安爆

今場最撚大責任係卡吐
一開始失住一粒踢真係on99

阿朗踢到40歲，駛咩買世3

第一粒真係傷到仆街

賽前部署可能冇晒

朗由左踢到去右 博盡射左幾腳算係咁
摩閪收撚皮啦

好心酸
以前最引以為傲既防守
依家...

全晚最好笑

永續3後衛

前半季都仲J緊 第二失球少

早抖 訓陣又做狗

卡吐真係逢大賽輸都出嚟畀記者訪問，不過要照屌

將干地油走左，好小氣

我係佢都嬲啦

"You need to be a man, and show that you made a mistake."

"For a goalkeeper like me between my legs is the weakest point."

An honest Thibaut Courtois fronted up after the game...

起碼佢都自知

This isn't just about this season. Chelsea have only won two knockout stage fixtures in the Champions League since winning it in 2012. Two.

唉 屌你卡吐

出年唔知又咩景況 可能班柒頭真係要一週一賽先識醒神

成場輸自己真係on9
美斯第二球就算慢鏡都睇到佢淨係望粒波尻射 係咁啱卡吐企得柒
兩回合加埋派左幾多次膠

Southampton have confirmed Mark Hughes as their new manager.

bbc.in/2tPl8B9 #SaintHughes #SaintsFC

一輸咗波好多痴線佬
Live Post又有一個

Morning 車迷們！

輸波嬲到傻左

得佢一條友撐
學佢話齋好撚尷尬

只可以講咁窄位正常龍門一定要救到

佢不嬲冇乜神救都算，呢幾球咁輸法真係屌爆佢老味

一定係
咁早失第一粒
我地入一粒就迫到加時
流撚咁早谷晒d人上去攻咩
留咁多空位俾疤=自殺

射罪講句
昨晚飛機仔個game plan 都好過干地

下季冇夏薩特、卡圖、干地
會換到咩人

Zaha，Butland，安歷基

卡吐都想走

佢炒西女人啦

達仔R袋

The Spain international replaced Giroud in the 67th minute shortly after Messi had netted his second of the evening.

But the former Real Madrid striker quickly received abuse from Barcelona’s fans as his introduction was met with whistles from the crowd.

Barca’s fans also made light of Morata’s struggles for Chelsea this season by chanting: ‘Eres muy malo’, which translates to ‘you’re very bad’.

But Morata delivered his response whilst preparing to defend a corner, as he looked towards Barcelona’s supporters before grabbing his testicles and shaking his hand.

輸到3:0干地都放棄左 住烏換莫拉達都係想住烏留力打足總盃

呢個真,以卡吐呢個水平既龍門一定唔可以輸呢兩球窄位。

關3後衛咩事呀？好明顯人既質素問題啦
西女人去死啦

隔黎都有個奧巴啦，我地連清高都買唔到呀
PK

今次對巴中4次柱
2012就巴瘋狂中柱
風水輪流轉

豬出場要敷冰

拜狗路過
鬧古圖果d唔該去守一次大場龍先啦

咁你可以出返去啦弱智拜狗
又嚟資格論

G格論
使者黎講你都叫幾柒

佢都無擘得好似你地講到咁闊
不嬲龍門條渠係弱點
根本係常識唔係咩資格論

叫鬧佢果d去守一次先都唔叫資格論
即係未去過魯營守龍唔屌得佢？窄位輸近柱都唔係有問題？

Ddg 肯撚定唔會輸呢d波啦
卡吐想要ddg人工
咁既表現憑咩

IC都抽水啦

佢係穩打穩扎但唔多神救
卡巴叔今季出得幾場神救都多過佢

唉...由以前最強防守變咗後場放題

天神太軟，第二球如果係泰利，我諗已經係中場做低美斯

FULL TIME: Real Madrid 2-4 #CFCU19! Our youngsters book a @UEFAYouthLeague semi-final date with FC Porto in Nyon after holding on with 10 men to triumph in the Spanish capital.

班幼齒仲生性

還你老母閪咩還

咪理條友啦 人格分裂 個個po都入去扮個隊球迷 用埋啲我地 好嘔心

干地快撚啲走啦屌
睇住打3中堅兩防中都做唔好防守
比撚埋豬sir打target man都冇料到

真 原來630嚟
岩岩block咗

干地大戰老問題
無plan b + 換人慢
Plan a 唔work 場波輸左大半
佢歐戰record差唔係無原因
如果佢下季去psg就自求多福啦

上到一隊先算啦

我先係true blue 一覺訓醒睇livescore

仲大戰
而家連打中下遊都比人食撚住

一早 對中下遊 出支點 就4 5 6 人啦
干狗 忽上腦

干地換人換得好慢 輸到2比0就應該要換 我唔班佢位換位定點 其次完全唔明點解出法比 輸曬個中場雖然無咩人選 個人認為可以和左半場先出法比 其實今場表演唔算太差 都係輸運同後防犯錯 第一球so9比美c果下真係世界級 最估唔到azp都犯錯 最後摩西唔該lan

古圖斯都無乜神救 屌今場無可厚非，屌埋之前真係痴線

最好笑係有時打弱隊都要出假9唔出個正前
先唔好理個正前有冇料到
明知自己次次後場開波猜兩腳之後都係一腳斬上去
叫個假9拎條撚咩

上季成班瞓晒 ？

人地ddg救既就叫神救
卡吐救既就碎料

一次半次失誤 梗有la 你估ddg cech唔會派膠

佢而家真係痴痴地線
之前對弱隊就狂出352搞到入唔到波
而家對強隊就狂出343仲要出埋法比燕死個中場唔夠開放
進據失退

對卡套期望/要求太高
如果係米勞列守 輸冇咁嬲

失果三球，我覺得得第三球先係真正輸個龍

下半場仲有球兜口兜面傳俾人 好彩無失

之前成日笑美斯入唔到垃圾車波
今季一次過還返晒

第一球美欺個位置咁窄位起腳
卡吐都封唔死條近桂都唔係輸個龍？

訓醒 唔迷世三了
THANK YOU AND GOOD BYE HAZARD

Lets迷安

冇心踢
閪女人開始拎佢搵人換啦屌
ISCO

吐

d邊線cut in同前場一扭幾唔見晒 同安調轉左靈魂咁
仲要有波射全部橫傳比m朗 之後射晒落人地班後防到
最嬲都係d濕鳩後腳比返粒波疤打反擊
佢係軌已經見頂了 今年仲差左 希望佢去鍠個d主攻隊可以踢返起啦

落地算快，唔完全怪佢，反而呀朗彈返個波比人

Btw, 輸波又係卡吐出席賽後訪問
有認錯

果球痴撚線，人地捕左個位勁耐都傳

真係想走就走
留係到冇心踢都冇用

干地，冇心教

最閪右翼摩閪斯，有心踢但踢得極柒，進攻終結者

呢條垃圾 廢左成條右路

已經覺得 簡迪同安先係隊中最重要

比利時孖寶 完季再唔續約 有價好賣

但我覺得無左夏神 安應該唔會有太多空位玩

夏神經常拉走其他人

安已老

琴晚睇到美斯同世三既差距
大家都係比人重點針對
美斯輕鬆撚狗 拉空你d人傳比丹比利又得
自己變速爆落去射你又得
世三就係差自己帶個下同finishing 當然球商都差好遠

車狗好撚柒

爆閘爆得咁開心？

如果賣一個世三換到兩件一線就賣得過

我想換返以前硬淨又有class既中前場既球員

老老實實
干地唔係無心教
而係實力見頂
上年plan a三後衛arm arm出
其他球隊未有計破你姐
今季隊隊都識守你plan a
佢無plan b + 換人慢既弱點就暴露晒出黎

plan B 就係位換位

有160m左右既 請世三去鍠繼續追夢
宜家成日有波唔射 好快就可以同牙朗打好關係

係咪毒到現實世界冇朋友
會上黎討論區9up

但係冇人理你 自言自語

‘Willian was at the middle of everything good they did today,’ Lampard told BT Sport.

‘He’s on top form at the moment. Without doubt, he could easily play in any team in the world.

‘He could have played in Barcelona’s team – we wax lyrical about Messi – I think Willian can play at that level.’

林伯： Willian 準備做世一

安仔精華

認真，尋晚場波之後仲有人覺得車阻住夏狗發達既真係要死全家

我睇到失第3粒之後熄機訓左

我記得佢至少3球玩後腳玩失球權

屌佢老味

靜d啦假獌 好低質呀

屌咪撚覆啦

尋日真係對佢好失望

安如果去巴塞
真係可以趁盛年挑戰高峰
唯有祝福佢

安既時間停頓冇哂
仲慢慢咁變勁
好撚神奇

唔知邊度變D鬥心出黎

巴西隊長mode, 可能過埋世界盃就無

玩後腳真係無謂係大賽玩啦 控球權已經難攞返黎

西波 賣撚晒D垃圾 冇心踢又嗌走個D柒頭 打歐霸啦

走開啦 咪入嚟r水吹啦

鳩少陣

豬sir其實預左係得咁多料

其實佢打得唔差

後防隻基佬好撚soft

有球唔撚明點解可以比蘇9食到身位
3：0個球直頭唔應該得個望字比蘇狗睇定黎傳

我驚佢再踢落去只會係勁少少既史東斯

我驚佢變咗哥狗調教前嘅stones

豬蛇已經好勁
唔好再要求咁多啦
反而換左女人入黎我都唔知佢去左邊

laporta黎左之後佢返左去坐啦
老實講，哥狗教完佢係冷靜左，但防守都係一樣咁撚廢。
同我地個基佬一樣比人針對性搵大隻佬爆佢個邊

安老當益壯

疤狗其實幾撚-6

出左個美斯可以食老本波食左10幾年

安係大器晚成

咪有報導問佢過唔過曼聯之後

人地肯養,多多錢都唔賣,中途都有D高低潮,抵佢地既

希望夏薩特 / 達換到麥包比、Isco

夏狗特 要走我歡迎，唔走我都唔會想佢躝賣佢豬仔

leon Bailey係我地既新王牌

need sms on chelsea

問題佢又續約又係到扭屎忽

續約既唔該變返前幾年既世三
會自己帶波突破 CUTIN 玩少D後腳

佢今夏真係要講續唔續約啦
唔係錢都冇得賺換唔到麥巴比/isco

話豬腦做唔到野嘅究竟有無睇波, 佢做支點已經相當唔錯
有啲波停唔到, 走位錯誤係默契問題

唔係佢停波轉身搏foul邊有阿朗罰球中柱畀你丁

麥巴比係勁但佢個心擺明係去皇馬巴塞兩大豪門
伊斯高都可以話皇馬用黎做買夏神嘅籌碼, 仲要係FF皇馬唔係full pay

干地炒左未

According to the London Evening Standard, contract discussions with Thibaut Courtois have been put on hold. Initially, the contract talks were primed to take place in February. However, it is reported that conversations have not happened between the player and the club.

It is believed that the talks are now scheduled for March, after Chelsea’s crucial fixtures against Barcelona and Leicester City.

There’s just over a year remaining on the 25-year-old’s current deal with the Blues, and it is believed that the club are willing to pay the Belgian more than £200,000 per week to keep Courtois.

唔續就賣啦

呢代攪唔掂 就換血 攪新一代

卡吐唔係唔頂級，但對比起冬甩真係有些少差距
就好似水貨對比起美斯咁
唔知卡吐今場之後會唔會仲有信心叫咁高薪

安 簡迪
冇心留既賣撚哂佢 換新人算啦
再專心睇下保唔保前4 下年再踢
安冇咩時間了

200k 一口價，唔續就躝。

躝啦 連埋世三一齊走好過

買潛力新星都要教練識tune, 油王入主之後車仔根本唔係訓練新星嘅地方
但同時想做豪門又唔肯畀大錢買人

我個人覺得果2個
今夏好講續唔續，續就繼續練好佢
7月仲扭屎忽既即啟動換人程序

完季好講續唔續
唔續就賣

經過今場 車仲肯出200k佢執到啦
比利時垃圾

想走咪完季講 大家好黎好去

訓醒起身之後就覺得
首回合打得咁好
到最後都好似發左場夢咁
隊波根本就唔同級數冇還擊之力

就好似想溝女神咁
有一兩日佢特別同你多野講你以為終於有機會
到頭來其實係佢男神果兩日唔得閒先搵你攝時間
你係佢心目中其實一粒塵都不如

對比番首回合之後果幾場大戰
早知道是這樣 像夢一場

有人屌完場之後干地淨係掛住同美斯up完全冇同自己球員握手

笠佢波衫

丹麥基佬個個騰雞樣真係

#CFC in Champions League since winning it in 2011/12:

2012/13 - Group Stage
2013/14 - Semi-Final
2014/15 - Last 16
2015/16 - Last 16
2017/18 - Last 16

In fact, we've reached the semis only TWICE since 08/09 and have been knocked out in last 16 FOUR times in last 8 years.

PSG offer已有
理撚得你

愈來愈有某球會影子

又一隊16強出局
未踢前就跳到豬腦幾勁幾勁一定要正選打巴
踢完又話豬腦始終後備料 唔夠料打正選
想笑撚死人咩垃圾死車狗

唔夠料咪岩你隊垃圾車用囉

干地幫psg問下美欺想唔想過檔牙

法比柏度呢d疤狗出身既一定報恩

兩條比利時友續唔續都是撚旦啦
一個經已無咩鬥心
一個睇完咁樣失兩球，真係無咩所謂

12年拎冠之後淘汰賽贏過兩次

法比呢條契弟獲獲都有佢份
我就唔信得咁橋

西班牙幫

啲買賣都係

本身廢

條友已經痴晒線

佢係咪有躁狂症？

冇得出火

卡吐真係 比人過兩次大細 點搞呀你呀

welcome dollaruma sms

bailey?

不如賣盤啦
咁樣搞落去只會係第2隊阿仙奴

打疤狗自己拎黎，好地地贏2粒比羅馬追3粒和波

再比人炒3：0

隻丹麥死基佬快撚d收皮啦

不用分那麼細
首名都係對鍠鈀

又或者西維爾、波圖都會炒垃圾車

點睇條友廢晒

洗多d好似殺左閪女人全家咁
下下買d plan c/d/e

哥斯達>最閪右翼摩閪斯

路過巴迷，見有人屌世三成日玩後腳玩失，我極之認同
要用後腳通常係因為畀幾個人看死 不得已要黎出其不意咁交波出黎先用，小白就係用得好嘅例子，經常殺到入對方禁區先黎個靚撞
平時係自己半場同中圈根本唔應該用，有位正正常常打個one two咪得囉，冇事咪睇到嘩一聲，有事就畀人counter自己又要鳩跑追
蘇九同影帝間中咁樣傳失我都睇到屌屌聲
你地世三同金章安都鍾意玩，不過世三畀人重點針對失敗率都高d

信心問題兼比人重點攻擊
怕佢係第2個辛達路斯

暑假要增磅

干地套3後衛就係為左2隻垃圾翼衛而存在

rwb就算比你買到walker佢進攻上都唔好得過摩閪

lwb都仲話有得j sandro

干地快撚d躝轉返4後衛啦，安歷基條傻閪就咪撚黎喇，除非佢有本事水到油王條仆街放返3億比佢洗玩自動波啦

唔覺得哥斯達整體好過摩西，摩西進攻雖然廢，但防守好過沙包好多，沙包成日都失位

依點我認同

天神真係太淋啦

依架隊波營運成隊中遊咁，請咩名帥請椰子算啦

仲記得我當初撐買vvd，火撚屌條仆街仆出黎話我唔信青訓

世界盃年加轉會提早收爐
隊波到最後又唔知得番幾多個人開波

青訓填滿後備名單

要求唔高

買到bailey，sms我都收貨

放夏狗卡吐既話就買埋美國仔，isco同新龍

ayi換美國仔

根本出假9唔係問題 前場d人係勁 但係要玩433打小組
有勁人唔用 而家為左死攬個鳩陣出埋d冇撚用翼衞/前鋒
對弱隊就話靠到安 夏神可以挑哂人地對後防啫打強隊除左牙郎射罰球可以入到波之外仲有d咩板斧

可以唔洗理隻袁彌明，佢隊隊post都入混曬r水吹

沙包狗根本都係四線球員，垃圾到爆既意大利國家隊都未入到 簽左車人地先後補揀入去試下

似你當年

但係佢敢用波打中下游好用過淆底摩西

閪女人個閪冇水流出黎 四線都局用啦

理性疤迷非爆閘狗

通常闖禍嘅球員都係啲冇腦黑鬼同南美人
但莫拉達呢條白痴仔又唔係冇腦黑鬼又唔係南美人
但呢個月好似痴咗線咁

喂，比下面好bor

屌你老母閪，快d block返我

作為一隊爭冠球隊要去比較兩個九線球員邊個好D都幾撚折墮

根本3後衛就係為左攬依d撚樣而存在既陣容

屌你條友仲衰過啲女m到

搞屎棍之餘又入唔到波

炒左未？

假假地都叫做英超冠軍丫
三日唔埋兩日就討論兩舊屎邊個香D
屌你老母咩

講返我本人對青訓既睇法

認同要比機會青訓。
但如果可以買到當打一線球星返黎而放棄青訓，我覺得唔可惜

姐係為vvd而繼續外借Christensen

買到pogba,sms而放棄rlc 咁

但絕對唔支持買見頂垃圾同埋擺明後備受黎頂死班青訓既出場時間。

我屌返你老母。

尋晚你先比較完雞屌同死基佬2舊屎

今季成攬、吹奏天神
終於受到教訓了

輸經驗腳仔軟

西女人：Bailey太貴啦買，買水晶宮隻唐辛算鳩數啦

閪女人：反正請過個就有英超啦 買啲人咁靚托杉咩

現實運作已經唔係冠軍球隊喇

認真，唔係講笑，買沙夏搵佢打假9我都支持

講1on1 dribbling佢現役有頭5
如果搵sarr教搵佢打假9可能有睇頭

思考次序應該係bailey太貴，買zaha
deadline發現zaha太貴，買唐辛

閪女人：隊波攞完英超姐係冠軍陣容啦，仲買人黎做咩

係，如果佢仲維持緊季初幾場個入球率真係搞屎棍都冇所謂

唔同啦
呢兩件你一定要只少用一件
但果兩隻RWB唔係個垃圾陣的話根本無資格係場入面

車仔真係需要重建
由防缐做起，天神真係算啦，咁多場都咁
中場只係得kante夠班，其他一係老，一係二線料
前場其實要換個班好過，世三雖然勁，
但真係睇唔到可以幫車仔有咩突破
最後就而家呢隊車仔，無晒true blue球員
好似以前會長，巴哥，林8，泰利，波叔，A高個種激情同brothehood，仲有霸氣，壓場力
而家呢隊成班女人咁，管理層又唔科水
真係唔知點算

天神要照撐
而家真係希望佢打返起個信心
同埋夏天搞大隻啲同硬淨啲

撞正世界杯年，無得搞
要等後年

係咪輸到痴咗線
天神都話要放棄，佢係呢排個態頹啫

係能力唔係狀態

CHING其實你捧邊隊

有邊個防守球員同天神同年紀就咁勁同一啲甩漏都冇？佢仲好後生，大把時間比佢進步

同埋佢唔太敢撞呢個心態一定要改
好多時啲五五或者六四波佢都以為球證會吹
雞曉點廢都好，但一定要撞要搶個時
佢一定瞓身同你死過
不過講瞓身真係唔夠隊長當隊咁勇

佢會進步既
不過出年可能踢返4後衛唔知又會咩表現

高層物色緊邊個領隊？
安76？

比人弱點攻擊，身位9成輸，真係能力問題之後導致佢信心出左問題

但係進攻上既大局觀同用波真係無得呃，係幾勁

能力佢一定唔差
老實佢呢個年紀有呢個實力叫幾好
當然唔係話佢好勁唔使進步
但話放棄佢真係痴線
你唔要大把球隊爭住要

邊有人話要放棄佢?

屌佢老味 由avb話重建重撚到宜家呀
重左啲乜出黎 唉

身位同硬淨唔改真係好難上一線
同埋佢好多時都太老定

你幾歲

都拎過兩次英超吖

上面有個會然叫不一樣的男子
碌上去自己睇佢講咩

佢條女依家無m到
所以咪代佢條女嚟m囉

有重建
但油王想要即時快感
又搵左摩佬
咪一屆冠軍換黎大拆骨

又由零開始

雷神啲朋友

宜家更加唔洗重建啦 閪女人個閪夾到夾斷春捲咁唔流水
買得啲乜柒人呀

其實防線叫得上world class 真係得azp
中場 kante，法比真係回曬塘有價好賣
前場夏神的確勁不過輸心態 所以安仔踢得仲好
前鋒本身莫拉達如果操返起都還可以

重建應該係由高層開始

英超前列係得車係咁
成日有種負碌味出黎

到時到我地比人爆閘

原來dc先係true blue
最衰比干地條撚樣迫害

Conte Out!!!!

而家都俾d死獌狗爆閘啦

戇鳩又拎沙皮出嚟講
干地未上車沙皮已經跳過草裙舞啦

想要重建要有心理準備交幾年學費

佢長期打到上半季咁/專心踢波有邊個想佢走
又要講多次

交幾年，你懵撚左

WFC
慘得過人地比阿熱猁多鍠疤一齊爆

而家D爆閘狗大部分都係心戰狗黎

如果係熱狗果隻重用青訓重建既話咪交幾年
你話買bailey SMS 果隻咪唔洗交囉

咪理佢啦仲quote

講乜春vvd姐
人地猁用75m買我地點搶
60m買sandro都唔肯啦

我寧願信摩納哥體育總監玩眼光足球

講你老母臭閪啊，個時同你嘈應唔應該買vvd你堅決反對啊

關幾多錢撚事啊

龍：當拿龍馬
後：華拉拿 保定
中：阿辛斯奧 卻奧斯
前：尼馬 麥皮 大巴拿
下季點都執到一兩個

發你個春秋大夢

FIFA19

個時既天神撚會知咁差咩
你依家屌番佢咪又係馬後炮

輸到痴咗線

高層係柒
但vvd, 張伯倫都係因為干地唔夠魅力而唔黎
Vvd連哥狗都唔跟走去跟高普
干地魅力連高普都不如
係得d意假二三線肯跟佢

你唔講都唔知

認同
但就算vvd肯黎
我地都唔會夠利記搶

笑柒你攬青訓攬到當打世界級球星都唔要姐😂😂😂

唔好咁痴線啦
輸呢場就話賣灑d人去

先講干地問題
呢兩場打疤完全唔覺得有大問題
5後衞守疤唔係自爆根本唔洗輸咁多球
都未講中幾多次柱，2012年既還清光
之前佢on9 果d就唔再討論，重點係之後

仲有古圖
不嬲都唔可以expect佢係ddg類型
但佢身材打龍絕對係一流
特別佢出迎收波果d都好準
呢場既失誤冇人想
但以佢既年記同能力其實係好難搵替代

至於hazard, 佢由始於終都係衰心態問題
傷之後唔操番fit到依加爆都爆唔郁
最近仲成日上腦後抽
不過你話要佢走，之後有邊個有能力拎波引到2個球員走，安都就30歲啦，仲爆到幾耐

天神既問題都係好清楚
佢第一時間需要既係信心同埋操大隻
但先21歲，中堅黎講進步空間極大
所以屌還屌，唔好叫佢lan咁痴線

雖然輸波，但呢場波想比番credit 4個人
alonso rudiger kante 安帝，特別rudiger
論鬥心同埋落力
呢4個人由頭到尾都冇dup過頭谷到盡
反而azp今日唔止派膠仲冇乜鬥心咁

如果天神都無機會上位
成個青訓系統仲點說服到有質素既人加入？

Leon Bailey同Mbappe都覺得係車仔青訓上唔到位所以唔黎

加上當時天神打出黎的確唔會諗到咁大問題

屌你on99

Yes ock我都係23歲先追屌佢

牙朗同迪加真係120％

呢幾場迪加真係打得好好，如果可以改善到位置感的問題就有機會上一線

唔好咁快吹奏住，之後佢一失少少準又比人屌到反皮

干狗我屌你老母

迪加 fans club

見到廢物達 更加懷念哥狗

抵死啦 死車狗

我地冇話古圖、夏薩特要躝啵
如果佢夏天前宣布續約冇所謂
夏天仲扭屎忽先賣

又廢又無品，究竟憑咩著住件9號

就係廢先9號 你諗下對上幾件都係咁柒

8號肯出山未

torres > morata

新林伯特

對上一個勁嘅九號係咪已經係哈索賓基

係
啱啱醒起法卡奧都係9號

Hasselbaink 136 (70)
Crespo 49 (20)
Kezman 25 (4)
Torres 110 (20)
Falcao 10 (1)
Morata 24 (10)

受咀咒既9號

唔係講笑，我夏天都反買巴克利

但冬季15m真係無得唔支持，因為轉手都賺

咪又係錢

真 而家15M真係買唔到啲咩
用佢嚟頂英人位加後備都抵
而家希望佢傷好表現可以好少少

明明係因為張伯倫想打中間先唔黎，關干地咩事

諗起保拉路斯

好似答過啦
干地三後衛西陣趕客嘛
根本好少球員肯打翼衛呢個西位

但張伯倫好似連翼都唔想打想打中場中，係得高普先肯比佢打

瑕不掩瑜啦 長傳轉邊 引球推進 身體質素都唔錯 甚至角球死球都有啲威脅 不過真係衰nigga通病

佢話翼鋒同中場中都肯打
但佢係阿狗個幾年
打得最好個段係翼衛

佢有一樣野我唔中意，佢對自己上腳太有自信成鳩日狗沖上去，但我地左路牙朗hold波又廢，佢沖完上去交完波基本上分邊既話牙朗就會無左個後場傳波目標而失球權

依樣野同cahill都差唔多，但迪加用波好d咁解

係撚

一樣放題防守鳩落剷

干地我屌你老母

其實兩場打巴塞係近期打得算好既比賽,係輸係後防on9 要焗攻

法比狗死全家

依年垃圾死全家之餘 要年年掘返條屍出嚟打

唔撚係掛😦🍃

而家咁輸都好過入決賽先咁輸
失落感無咁大

佢防守鳩硬唔洗講
但佢踢阿狗大部分既助攻、入球都係打翼衛個段時間得返黎

昨晚個場係近十年輸俾疤輸得最肉酸wor

咁有印象既你地
我剩係記得佢2015社區盾 點樣春藥上身打車

法比好似對親疤都會報恩
喺妓又係咁而家又係咁

冇得再J格食格食住疤
同埋美斯入唔到車既紀錄
比干地同班垃圾一晚葬送晒

以前對疤就算輸都一球起兩球止
講陣容2011/12仲差過而家
老既老、廢既廢
但起碼打到團火

而家個堆球員當打咁多
但除左個別球員其他真係得啖笑
落後左一係無火一係掛住玩賓周
干地完場之後又扮到好似唔關佢事
無眼睇

Mata又賣左 lkk kdb無啦啦賣埋 而家搵Baka 法比飲水黎重建

tbh, 唔愁無後路, 又鐵定玩埋呢半季, 同打工仔一心諗住劈炮唔撈差唔多
OT, 不了. 跟project, 不了

重建骨幹:
阿達, 巴卡, 巴克利, 沙包, 艾馬臣, 迪加, 天神

後備：
奧迪爾、阿爸超、切切

天神後生有機會 使唔使大戰都出先 不過又真係無人用

前英超冠軍陣容

真
屌

對疤狗格食格真係令人好自豪

唔講以為係愛華頓既陣容

依家隊車都唔係以前隊車啦
球員嘅能力,風格,心態都唔同曬
keep唔到格食格都唔意外

Lkk>達
Sandro>Emerson
雲迪克>魯迪加
尼安高蘭>巴卡
巴克利 飲水就做法比替身
所以高層幫你日日賺

sule如果當初肯黎就好

Hawks: 尼安高蘭>Kante
好似係咁講過

中左幾次柱同埋沒左球12碼先顯得好似打得好差，但係d 攻勢都叫做ok

咁都係高層-6 事實又係買唔到PLAN A

倫敦兩隊都重建

比番屎獨你 我要牙達

我信摩納哥總監

不過係英超玩眼光足球都唔易
間間球會見英超大會想買
一定開高啲既價錢

其實請到未

屌 唔係請體育總監都要請plan b啊嘛

到時如果請安歷基
未來 眼光 即食足球
都冇撚得你玩

垃圾足球

法比根本就係垃圾
季初呢度大把人撐

炒干地換安歷基
不如由得干地發脾4用5後仲好啦

冇計，拜仁想要既德國人冇話要唔到

點解巴西安同法國簡迪打西班牙疤會勁？
因為人地唔係二三線西班牙國腳囉

邊個會預佢會柒足成季

今次輸波又係卡吐對記者

用波 意識 西班牙 正確足球
繼續 J
從未見過我轟打疤輸得咁難睇

意佢老母識咩，跑都跑唔郁就算9數啦

做杯賽輪換教下新仔都ok既

唔認同
干地依家個狀況得摩狗差得過佢

自己無心教
高層又唔撐

其實真係事實證明皇疤棄將係唔會好有心同你踢

佢地個心始終都係閪班牙

柏度同法比好似係摩狗點名要買

皇疤棄得嘅 邊會有好野呀
達都叫後生 搏佢有升值潛力
柏度同法比就真係比巴狗用到見哂頂先黎

咁法比有態個兩季都有英超算係咁啦
係今季連個半季態都無

咁你又鳩左啲
佢兩個明顯嚟到有好表現啦 係近排差
法比一嚟個年幾撚勁 踢踢下hea踢姐
柏度淨講上年都救左好多次命啦

話明棄將唔同俾個又後生又好波嘅你咩
法比柏度都勁過一排幫你拎過冠軍啦
呢個夏天好嚟好去就算

成日懷念依個 懷念個個 但係上年發生既野就唔記得

柏度雖然回塘但場場博命wo

係達仔一個鳩鳩地.. 就拉埋兩件巴塞舊將落水

達跌watt咁耐隊波就柒足咁耐

恩尼斯達真係好勁 十年之後都仲喺度
法比狗之前明明係番去接佢同沙維班 結果都冇料到

法比差左好耐啦
15/16大崩盤個季開始差
上季大部分時間都係後備

反而柏度上季就真係好fit
今季d世界波就唔見晒

對上兩年英超隊隊都廢
睇熱狗就知咩事啦

Costa

Chelsea star Thibaut Courtois vows not to be ‘killed’ by the critics after his performance in Barcelona defeat

Chelsea goalkeeper Thibaut Courtois says he would not be destroyed by the damning outcry over his performance against Barcelona in the Champions League.

Courtois has been blamed for the Blues’ defeat to the Spaniards last night after allowing two Lionel Messi shots through his legs - the first of which came after just 128 seconds.

But speaking to Standard Sport after Chelsea lost the second leg of their last- 16 tie 3-0 in the Camp Nou to go out 4-1 on aggregate, he said: “I don’t care what non-Chelsea people say, I know who I should listen to.

“I know who I don’t have to listen to - those that hope to kill you.

“There are those that when you are at the top, they just wait for that one little moment to destroy you.

“But nothing will destroy me. I will continue to work hard.

“I am hurt over what happened and don’t feel great at all.

“I’m a winner and I don’t like to lose, especially when it comes from a mistake by me.”

Despite being aware of the intense criticism he was getting immediately after the final whistle, the Belgium goalkeeper still did a TV interview moments later.

When asked to explain why he was prepared to talk so soon given most players would opt to avoid the limelight in that situation, he added: “I don’t want to hide my face behind the fact I made a mistake.

“At the Camp Nou, you never want to make an error after a few minutes in a game but it can happen.

“There’s beauty in football but there is also a bad side.

“I had some good saves later on and did what I could do after that. It was unlucky that the second goal [from Ousmane Dembele] was a shot that I touched but it was just not enough and the third was a good, hard shot under my legs. Sometimes that can happen when you’re a tall keeper and your legs are obviously bigger.

“But I’m not afraid to front up to people. I know I do my best every day to get better and achieve my highest level.

“I will be back in training on Thursday and working my butt off to make sure I make decisive saves the next time I play. I’m not afraid about that.”

Many of the club’s supporters expressed their anger toward the 25-year-old on social media but Courtois wanted to make it clear he was not upset with them and hopes to make amends in the future.

He said: “The Chelsea fans know I have made a lot of good saves, big saves, to win games in the past.

“I will work hard again to make big saves in the next game I play - that’s my attitude.

“I have to learn from the mistakes I made and just move on.

“I think there were around 4,000 of our supporters in the stadium who had spent their time and money on Chelsea. I want to thank them for coming out and supporting us. We could hear them even though they were sat very high in the ground and stayed behind us, even when we were 2-0 and 3-0 down.”

Chelsea coach Antonio Conte said Lionel Messi was the difference, punishing the errors from his players in the Camp Nou.

But he insisted his team gave their all. “It is a pity,” said Conte. “At the same time, I must be honest. I must be very proud about my players - they gave everything and we have to continue in this way, with this will to fight and desire to fight together.

“We were a bit unlucky if you consider the two legs. We are showing we can play in both ways.

“The first leg, defensively we were more compact and only after our mistake they scored. They scored more but we didn’t deserve this result.”

Chelsea now face a challenge to qualify for the competition next term as they are four points off a top-four place, with eight Premier League games to go.

The Blues’ next match isn’t easy, either, as they take on Leicester at the King Power Stadium in the FA Cup quarter-final on Sunday.

Alonso said: “It is hard to pick ourselves up after that but we have to take the positives and fight because there is no time to regret anything.

“We have eight League games left and the FA Cup and we have to go for it 200 per cent.”

咁係咪要當無拎過英超?

Chelsea want Juventus left-back Kwadwo Asamoah on free with Alex Sandro set to stay in Turin(sun)

無可否認法比柏度真係回曬塘冇曬貨
但假假地兩個都係英超功臣
所以都係希望季尾thank you and goodbye

on9

Agger 下年去中東美國強國搵錢啦

車狗柒頭 連willian 都唔想打救你地

如join true blue買波飛係咪淨係可以買一張？4張要join4個人？

原來季中無得join
睇緊就唔就到哈迪斯，不過要睇下會唔會改期

8場追5分，仲要打痢熱

出年歐霸見

Antonio Conte will not be sacked by Roman Abramovich following the 4-1 aggregate loss to Barcelona, but is set to leave Stamford Bridge in the summer (Goal)

係

睇利果場？

支持

成張list一隻車狗都冇

希望世界杯切入到

好過出Cahill啦

基斯天神衰左你可以當交學費
後生仔總有可能進步
利既鳩美斯同TAA都交唔少

雞曉咁既年齡交鬼交馬咩

Champions League: Chelsea fans 'hurt' at Nou Camp before Barcelona game

Chelsea have been "made aware of incidents" outside Barcelona's Nou Camp stadium before Wednesday's game in which "a number of fans were hurt".

Videos on social media shows clashes between fans and security before the Champions League last-16 second leg.

Mossos d'Esquadra - the Catalan police force - told BBC Sport they have not received reports of any incidents.

Chelsea have asked fans to contact them about their "experiences" of arriving at the stadium.

"We are aware of reports of incidents outside the ground before the game where a number of Chelsea fans were hurt," said the club.

"We ask that our supporters contact us with accounts of their experiences of [their] arrival at the stadium so that we can take this up properly with the authorities."

好貴學費

奧斯卡幾時回家

係貴

不過天神既交左可能變勁總好過雞曉既交左等於沒交

反正車雷斯傷中間唔係天神就雞曉架啦

痴線架

Plenty of positives for Antonio Conte as Chelsea bow out of Champions League

There has not been a great deal for Antonio Conte to be positive about of late, but despite Barcelona comfortably beating Chelsea at the Nou Camp, the Italian cannot be too displeased with his side's performance, writes Pete Hall.

咁都有得打飛機
同以前我地贏親阿狗
佢地走去j射門次數、控球率有咩分別😅

Cahill收硬皮
佢呢d體能型中堅
以前佢大賽d distance covered 一定三甲
再加埋有秦利呢d後防大腦lead住梗係踢得好
但而家秦利走左+佢老左體能跌watt
佢已經行緊放題條舊路只會愈黎愈跌得勁

去中下游泊巴士啦

以佢身高體格做巴士專員都應該仲有幾年貨仔賣

太貴啦 join唔到true blue即係要黃牛

其實true blue好易join

我見官網寫下季請早了

Good news!

好快姐
我上年好似6月尾定7月整嘅
差唔多啦

佢意思係今季已經冇得再申請

睇返精華 發覺車狗作客魯營都有咁多攻勢同中柱
就知鏝城今年大機拎埋歐冠

曼城三冠王 vs 曼聯三冠王

曼城冇美斯

岩岩地鐵有線播足球精華
又要播返3:0

驚下季無世三睇
咁岩度緊4月尾飛邊度好

買黃牛算啦

有啲疤狗想捉住牙朗個球借機平反埋北京電視機真係好嘔心

一個誤判想推翻成場誤判
好撚波呀

唔洗，阿仙奴會打歐聯

王子入兩球

歐霸屠夫

Conte admits the FA Cup will not save his Chelsea job amid growing concerns over his relationship with Eden Hazard #cfc (Matt Law)

不如提早宣布季尾走人算啦
日日聽佢廢up
全世界都知你教唔長喇

怨婦干
快d去法甲滿足你小天地啦

可唔可以唔好覆佢 個個狗竇都入勻

死車狗踢歐霸啦

屌你老母干地

偽隊無得踢世界盃

兒子們，想我三進宮嗎

Come back home

diu

我先係車路士既真命天子

近代被炒嘅得avb係兩手fingfing咁走

From親車路士記者Matt Law, Nizaar Kinsella

似乎車路士挑選左Juliano Belletti成為新足球總監，最近兩場比賽Belletti都有入場睇波。

Hawk
-

頂你又plan B

火ching又中

屈機輸曬

會唔會呢個先係Plan A
想佢同安歷基合作

足球總監都唔畀你丁個好嘅

屌 摩納哥佬呢

正式宣布做中遊車

屌

唔係話比列提廢
我對佢退咗役之後做乜都唔清楚

但摩納哥體育總監就一定無伏
低價買後生仔仲好岩我地既方針

真係得啖笑

應該係傾安狗黎既籌碼之一

咁以鋪真係安歷基ge機會好大

安狗到底有咩吸引
定佢係油王最鐘意既沉默型領隊

安狗

以為教過巴塞就識踢華麗足球

但繼續唔肯科水
買一堆二線番黎踢華麗足球

welcomh AG

Luis Campos 眼光好但同領隊/教練關係麻麻
之前都因為咁敗走摩納哥

車路士同反對球場重建居民達協議 10億大工程繼續

來自《BBC》的消息，車路士的主場史坦福橋球場重建工作有了新的進展，此前由於球場附近居民的反對，這項耗資10億英鎊的工程受到了延誤，如今已解決了爭端，史坦福橋的重建可以繼續進行了。

在去年五月份，球場附近的一戶居民對史坦福橋的擴建提出了抗議，聲稱如果球場看台擴建，將座位增加到6萬個的話，會影響到自己的房屋採光。

今年1月，哈默史密夫和富咸議會通過了一項決議，即防止他人的抗議阻礙重建計劃的實施。

不過車路士官方在週三表示，他們已經和這戶居民達成了協議。

車路士預計將在史坦福橋踢到2019-20賽季結束，然後他們將不得不把其他球場作為臨時主場，很可能是溫布萊球場。據瞭解，史坦福橋球場的重建工程時間最長達4年。

棄牙棄啊希 簽到安歷基

團結一心打柒頭痢

屌你老母真係唔係話想反油王
但冇心搞隊波就不如放盤啦屌
一手一腳將隊波變成爭冠豪門
拎完歐冠爆機後就開始不瞅不睬
而家直頭全盤交比個閪女人

唔明請比列提有乜問題
你話哥狗同曉士比你揀，你揀曉士就話姐

好似d支那佬見人地搞得好就買返嚟抄咁

安歷基以條廢柴又無吸引力戰術又閪
仲要唔會用後生仔
同埋只識玩巨星足球

咁咪好囉，支持安歷基添
玩得巨星足球即係油王肯放水啦

賣盤啦仆街

簽約前會唔會deal定 要放水架
定人就簽，水唔放都照Deal

請安歷基寧願avb返嚟教，柒兩年升下新仔好過
嗰陣得半年都叫升左oreo同史獨上嚟

可能油王想簽安歷基引誘屁馬過檔

AVB玩左另一種車了

當今邊個控制到呢條友

一陣賣世三買個沙夏番黎
之後又唔撚買翼鋒
中場買安達高美斯
到時真係實扯撚哂

留名安歷基入紙申請買美斯

講真，油王肯放水。

請雲高爾教我都支持

隊疤狗人腳冇變
華維迪教到不敗
安狗教到比psg蛆炒

買堆球星返黎打燒味、沉悶足球

放撚左水都無鳩用啦
閪女人一日係到都唔會再買到頂級球星

仲要果時成日一輪換美欺就唔識贏

放水唔賺錢咪搞到西女人比人炒，
西女人理撚得隊波贏唔贏到盃咩

最緊要保持住油王副身家繼續係世界前列
球會成績都爆左機，而家係掛機狀態

青訓正式上位

好想睇天神被瘋狂寫落死亡筆記簿

下季真係賣埋卡吐夏狗
之後又買一堆二線垃圾
就可以挑歷史最差英超紀錄
到時先係真正ge爆機

依家最差係李城12啵
仲挑戰

你覺得今季車拎到英超？
下季緊係講緊車仔本身自己隊波
個成績啦

依家人腳
唔玩歐洲賽，一週一賽囉
都未必得，因為冇big name

女人達3個月冇入波都穩入西班牙wc大軍

有冇人有睇dollarumma第二球 柒撚到

Falling Tat 都入選

一週一賽,入返前4都OK既,同鏝城鬥真係未夠班,鏝城差9場先完季都有80分,點鬥

西班牙其實都幾多前鋒 華西個洛迪高 艾斯柏斯 哥狗 估唔到垃圾達仲有份

我講下季
今季打完疤當完
FA都懶得理

我都係話下季 有前四都還神

今季目標：FA cup
下季目標：前四

Big name一定入啦

一幅令所有車迷慚愧嘅相
Sorry Jose

寶清好似由過咗嚟連登起就痴撚咗線

到時肯科水玩巨星足球
但戰術換人用人柒到仆街你又咪叫佢安狗叫佢Out
巴塞都夠巨星啦，又咪畀安歷基玩到柒柒吓

咁到時咪炒鳩佢囉

阿爸愛領隊集郵是常識吧

v92

如果唔科水搵v92教仲好啦
實會教到有一班新星冒起

唔知幾時會冇得集要集椰子🥥

其實請雲加最好
反正隊波而家都係賣下人賺錢同埋爭下前4

Dc 西班牙永不錄用
垃圾達如果世盃有表現就大大把打落我地到

快來打我吧！

唔明現今球壇炒教練有乜問題

成鳩日話穩定穩地，定你老母咩，無成績就炒就係咁簡單

有錢鬼驚搵唔到人接咩
不過油王再唔科水買人炒幾多個都無撚用

咁咪搵到有囉
干地條仆街攬3後衛，永續垃圾雙翼衛。
反進攻，玩假9踢長波。

唔係咁都唔炒得掛

有班人危言聳聽吹撚到再炒請唔到教練黎保干地真係好撚肉酸

事實上佢地根本搵唔到一個直接干地值得留低既原因
只係不斷妄想一d未發生甚至唔會發生既野出黎間接撐干地永續(邊個教都一樣，再炒請唔到人...... bahbahbah)

唔係掛

佢自己都唔想再玩啦, 唔好搞大家啦

Azp落選？

唔係傳安76咩？

可能班柒頭唔想受壓呢
76呢D有親和力

今時今日仲撐干地，個班人究竟係干地fans定車迷

條友都唔係車狗 話搵牛演都得啦

唔係壓既問題，根本無進攻球員可以頂得順干地個隻長波假9進攻戰術

前面比美斯c朗你都無用啦

論親和力雲加屌打

佢咪尋日隻袁mimi

唔夠你,成日同D隊友跳開心舞

又係不停改名個d撚樣

美斯假9, 後場瘋狂放長波

唔講咁多

Conte Out

屌 原來又係個條傻閪

仲有，我完全唔撚明摩西個種左腳一腳清上去既係乜撚野戰術黎

屌你老母懶係高章咁學人後場猜，猜完又係分邊一個清搏大霧。

上年都話偷到下雞，今年人地研究完你點踢根本就唔撚work
我依d外行人都睇得出更加唔好講人地大球會班戰術研究人員啦

真心覺得干地個套野愈黎愈流於表面，同紙上談兵係無乜分別。

不過都比返個credit佢，就係如果佢買到lkk就唔洗玩長波假9
不過都可以睇得出佢唔識變通

有咩戰術係岩摩閪

干地用咗成個夏天砌份lkk戰術出嚟，然後買唔撚到，ok，我忍你開季差唔係問題，但屌你而家去到2018都仲用緊同一套垃圾戰術想點
真係唔知佢上季點解識得半場輸3球可以即刻諗到轉343

曼聯清人 返黎啦馬達

用邊個換

法比

2014事件 2.0

馬達回塘啦

回塘都可能好過法比

保辛華：343係我教干地

點會廢過法比

如果lkk戰術真係干地用咗成個夏天諗出黎
咁佢都幾垃圾下
車仔由摩一開始已經咁踢
睇以前比賽d錄影帶抄功課都得啦洗撚用個腦諗😅

個戰術=後場斬比盧卡古再分返2邊比柒頭安夏狗自動波

分唔到就傳返比中場

垃圾戰術戰術加垃圾前鋒莫拉達
真係廢撚到喊

其實無問題，西布朗都係咁踢

莫拉達條撚樣三個月冇波入都入選到國家隊
仲未計入球荒之前已經勢頹
Azp反而入唔到

如果比比鳥唔係咁撚廢我嘗試站係西班牙角度諗，都認同唔洗用azp

買啦仲換
出齊晒西班牙二三線國腳一齊用波

咁點睇isco,assenio

抽八強了

後年再黎過

猁打鏝

兩回合猁輸鳩硬啦

等睇羅馬贏疤

真。。一回合都偷到，主客真係難

應該衰在有拿祖個定位同azp一樣都係後場萬金油

好想睇8強鏝巴 利皇

而定變左互屌

支持翻黎阿
撚到法比條廢老就想嘔
前幾年都幾認真
而家真係屌你老味
3年2冠算啦好來好去

有冇人覺得痢有機贏鏝
冇記錯高普專剋哥迪奧拿

鏝主場和波都仲有機會嘅

開季輸撚到仆街咁快唔記得

而家有VVD

但個拍擋係懦夫

嗰場唔係艾達臣跑得咁快搞到文尼紅左都唔知邊個贏

兩回合仲計輸緊7:4

曼咪行緊干地套lkk戰術，證明其實就係死垃圾戰術黎

用基佬算啦

阿仙奴 對 莫斯科中央陸軍

保送爺爺

下年逼骰得我轟冇R連踢

般泥同車路士代表英國挑戰歐霸

CFC
‏ @CFCWriter

Congratulations to @CesarAzpi and @marcosalonso03 who have been called up for Spain NT. Well deserved! #CFC 🇪🇸

Simon Phillips
‏ @SiPhillipsSport

Chelsea are keeping tabs on Arsenal's 27-year-old Wales midfielder Aaron Ramsey, who has only one year left on his current contract and is yet to commit to a new deal (Mirror)

牙朗終於有份

牙朗

“It’s difficult, with so many games this year and we have not got the deepest squad. But if we play every game like we played against ­Barcelona, then yes (we would be in the top four), but it’s not the case, so it’s another thing we have to take into consideration.” – Marcos Alonso

無咗 女人達

剩係罰球都值得入選啦

戇鳩，照你logic日本要中村俊輔入選
巴閪又要p祖入選 ?

對疤果球響爆平安鐘

估唔到阿朗入選到，唔知會唔會出佢第一頂cap帽

M.ronaldo

牙朗罰球有無未中話龍？

老老豆豆，牙朗入到國家隊一定戥佢開心
但佢除咗罰球同落場一定同你搏盡出120%力
真係冇咩其他強項

中柱果d囉

上場對疤 阿朗=前鋒

牙朗入小禁區仲多過世三 都唔知係咪練緊做前鋒

佢翼衛黎講算1線尾

無速度都打到咁真心好撚勁下

佢射波好過達子

你永遠唔會知道世三想出幾多成力

西班牙冇揀達子

射到就係，佢成日都入到禁區比人反追起唔到腳，太慢既錯

打唔返對馬體種表現

呢幾個月咁嘅表現
揀佢咪即係嘥一個名額

唔知本人mola達點睇

揀達一係盲，一係黑箱作業
西班牙咁多前鋒

佢嘅損失

老老豆豆，我覺得猁今年會拎冠軍

隔黎POST仲有個醒目仔話要達育成
而家唔係聯賽 比人屌幾句 之後慢慢升LV
世杯4年得一次 有幾多個4年比你玩
要達不如要廢托好過

daddy

濕地件垃圾一早講佢唔惦
世上只有爸爸好

你好嗎鐘清

The Belgian winger finalised his move to the German outfit yesterday after being frozen out at Stamford Bridge.

He started the season as Chelsea’s first-choice wide man but Mourinho signalled his demise by publicly questioning his efforts in training.

And De Bruyne, 22, claims he ‘lost his joy’ and wanted out following Mourinho’s attack last September.

He said: “My pre-season was good, my first game too. But I still don’t know why I lost my place after the game against Manchester United.

“I’ve also never asked Mourinho. He has never told me, ‘Kevin, you don’t train well’.

It’s a pity he told a press conference that I wasn’t doing well on the training pitch.

“That’s not me. I’m always a player who gives the full 100 per cent in training.”

De Bruyne says Mourinho blocked summer offers from Borussia Dortmund and Atletico Madrid – but relented to offload him yesterday.

He added: “I asked him in a friendly way, ‘Please let me go’.

“I didn’t leave Chelsea because I have to go to the World Cup – it could be over after three games – but just because I lost my joy.“It was clear from the start that Wolfsburg would be the first people to talk to when Chelsea said I could go.

“I am pleased that my transfer has come about.

Juventus wing-back Kwadwo Asamoah has emerged as a surprise target for #Chelsea ahead of this summer’s transfer window. [Calciomercato]

#Chelsea are monitoring Aaron Ramsey’s situation at Arsenal. The midfielder will have just a year left on his contract come the summer. [Mirror]

仲要黎做乜

English clubs Champions League 2017/18 revenue: #CFC €65m, #MCFC €63m, #THFC €61m, #LFC €56m & #MUFC €39m. In addition, Celtic €32m, as Scottish clubs get 10% of UK TV pool if qualify for Group Stage. As #MUFC qualified via Europa League, get zero from 1st half of TV pool.

#Courtois has given biggest indication yet that he's staying at #cfc next season and tells me talks over contract extension will now take place at the end of the season. More here:

[回歸本土賽]車迷季尾討論區

#Giroud was accustomed to salavaging a season by winning the #FACup at #AFC and is hoping he can help #cfc do the same this season. My #LCFC v #CFC Quarter Final preview here:

miss you.....
please come back 😫😫

。